“預演”包圍立法會喎

已到大台 “預演”即係想點？？？？

好撚on9
咁多人都唔直接黎，仲預演

預演

畫公仔唔駛畫出腸啊？

直必
你信民陣會黎真？

仲信大台？執生啦梗係

念力抗爭

真心屌出聲....

唔洗理佢啦

“預演"左先
有幾多人唔走佢地控制唔到
佢地落到台 又達成到目的就得啦

有預演好過無預演，
話唔定弄假成真呢
到時聚到人你想做咩，
咪各自去做囉。

歷史有邊次成功既佔領行動係需要預演？

緊係出奇不意架啦，你咁搞法即係教黑警點去防守，到時傷亡仲大。

上次佔中都係預演

做戲搵錢係常識啦嘛